【集思廣益】各位和理非真香港人全部入嚟

自從8月18號最後一次和理非維園大集會乘自由行後，基本上和理非可以參與既抗爭運動就只有人鏈，商場唱歌，商場靜坐和各區連儂牆。

各位食腦既和理非，可唔可以入嚟一人掟一條橋，諗諗除咗武力抗爭以外，和理非都可以幫手既方法，十萬個謝謝！！

我嚟先：盡快將港幣存款轉做美金。如果可以既話，轉離香港銀行，令香港銀根短缺。

將強積金轉離港股基金，大中華基金，香港債券，中國債券組合，轉投外國股票基金，外國債券組合。

不幫襯所有中資機構，多幫襯愛港小店。

不乘搭黨鐵及絕不幫襯港鐵商場商店。

要贏一齊贏！

連登究竟有無和理非？？？